# Календарный план "Веб-программирование"

### Web-приложение

| Этап проекта | Срок сдачи |
| --- | --- |
| Выбор темы | 09.10  |
| Анализ задания и обзор аналогов | 16.10  |
| Проектирование прецедентов использования | 30.10  |
| Проектирование слоя персистентности | 13.11  |
| Проектирование пользовательских интерфейсов | 27.11  |
| Сдача проекта и пояснительной записки | дата экзамена  |

*Note: Рекомендуемый срок сдачи в среднем - хотя бы за неделю до указанного в таблице.

### Autocode

| Блок упражнений | Мягкий Дедлайн | Дедлайн |
| --- | --- | --- |
| SQL. JDBC | 23.10 | 08.01 |
| Servlets | 13.11 | 08.01 |
| Spring Core | 04.12  | 08.01 |
| Spring MVC | 25.12  | 08.01 |

- Если не успеть в **Мягкий Дедлайн**, применяется понижающий коэффициент **0,8**
- Если не успеть в **Дедлайн** , применяется понижающий коэффициент **0,6**
